大家覺得自己係偽君子定真小人？

我係偽君子
1.對外就嘴講自己幾有理想點點點，但其實私底下懶到仆街
2.面對女人永遠淨係識用下體諗野，同女熟只係想同佢搞野，不過呢樣野我知道好撚唔妥，所以冇人受過害

大家又會點評自己？

偽小人

真君子

無既定喎

大多數係咩角色？

大家都好唔誠實面對自己

做君子等於做傻仔

冇絕對

每個人總係有陰暗一面

咁女仔呢?

無做過衰既人諗野幾衰都係君子
可以抑制自己慾望既更加係聖人

照評囉 有咩分別

啱呀，所以我做人唔求做聖人，只求唔會做最錯既人